I find it hard to believe you don't know the beauty you are

But if you don't let me be your eyes 💘
A hand to your darkness, so you won't be afraid 💘

ok...

ching 可唔可以講返中文

貢搶口..

Kendrick

但是如果你不讓我成為你的眼睛💘
伸手伸向你的黑暗，所以你不會害怕💘

谷歌翻譯左都唔明==

🤣😅